千姬大亂鬥 (戰國明日香zero中文版) 有無人玩?

巴哈介紹文 幾正

之前玩過日版其實都算好玩
而且有難度

仲刷緊6星角 有邊D角色勁/好用?

I'd 19882
一齊玩喇

依家屈初級降臨 用最少體打1場有15石好正
我諗佢好快改..BUG黎 打完無變CLEAN

啲女畫得幾靚
已download

自膠 原來初級中級上級有分1-10

得一隻5* 連主線都唔夠推
又唔想嘥錢升廢角

我本身果隻玩到3xlv呢隻新玩好運

我玩日版加台版夾埋超過10次10連都唔見一隻6星

同埋你第4/5隻都好用
冇記錯係無敵時間
打魔王較啱時間出好好用

我知 直江萬用坦 柳生好用咩?景虎加全隊攻幾正

推